如果周杰倫喺香港長大 而家會變成點?

有感而發 如題

鐘意唱k劈酒搞事既mk
份工就係做倉跟車
被人埋沒既天才

死毒撚

住公屋，日日屌鬼上唔到車

唱粗口歌出身

喺youtube唱懶音cover無人賞識

拍AV

喺香港單親家庭長大 老母掛住搵錢養頭家細個就俾啊婆湊 大個就同老母關係疏離 就算做到歌手都冇咗《葉惠美》 但香港音樂難搵食 唔夠型公司又唔捧 香港班濕鳩又唔會支持本土 有才華又點 有才華大撚嗮？又話口齒不清 又話曲風不知所謂 又乜又柒 最後心灰意冷退出樂壇

變左羅力威，柒柒下又想上位 入埋英皇又冇料到 又冇歌咁

冇人賞識 慢慢變啊源

死毒撚
幻想做名星同幾百條女拍mv

平時就返工 送下貨囉
工餘時間 放假就玩下busking
瞓前打下飛機咁囉

日日返到屋企一邊食飯一邊上連登

鐘意音樂？ 冇前途架，做人就踏實d，安心搵份工啦

毒撚 哩埋係屋企打lol

有料 一定彈得起
分分鐘同eason齊名
咁eason就唔洗冇對手 搞到咁頹

條囡係雞，三萬蚊過夜呀

中二病打工仔

賣豆腐

講真應該都成到名，講真係台灣長大會有幾大分別 你話美斯係香港長大就有得講下姐

說算係美斯最多都係係南華踢兩年
之後歐洲球探搵美斯去踢波
最後都係踢巴塞

佢講廣東話唔好聽

都有道理

好心廢青們自己廢就唔好賴香港啦

利申: 廢青

因為太鐘意中國風俾香港人鬧滾回支那
然後係中國發展順利成為天皇巨星

我覺得佢未必會有而家咁紅 未必有周杰倫的時代 廣東話詞唔太夾到佢而家啲曲風 可能最後入左濕鳩英皇 比人逼佢作返啲港式流行曲

快極又咪係86

睇下入邊間公司啦
入大公司咪淨係係香港紅 完全紅唔到出香港
入左細公司咪係咁比人打壓 比生果日報傳醜聞再瘋狂抹黑
有幸北上有啲名氣想去發展咪比香港人圍屌做大陸狗囉
係香港？做乜撚野都總有一堆人鬧
香港人要求高 乜都屌一餐 乜都唔滿意
係台灣出道紅左去第到發展就係台灣之光
係香港出道紅左去第到發展就係死走狗
呢個咪分別

側田 有版你睇

本來識彈下鋼琴溝下女
但落街場打波太臭串比MK 打斷左隻手
搵唔到食 之後拎綜緩

比高登/lihkg仔日日笑鳩佢垃圾

日撚日喺街場轉波插花玩花式扮勁

仲柒過周杰倫

其實佢本身作曲，入到去得閒唱下歌都叫生存到

lol廢青

東尼大木唔會有人識

做入油

唱完雙截棍比人當ekids

同我結婚